認真講句 我覺得何wayne係最適合做來季阿記新領隊

佢對每一套陣式都有佢嘅基礎理論 特別係佢用佢套理論黎預測英超排名
又識得分主攻同反擊嘅時機 eg 假對攻 主攻陷阱
加上佢對雲加嘅問題有深入見解 可以對症下藥

如果佢肯寄佢youtube channel 打返份英文script去阿記高層 佢地高層應該會即刻飛過去搵佢簽約

下面唔好攞咩理性足球或者鬼佬channel黎講
一個係從自己理論出發 應用到現實足球 即係從大局出發 由宏觀到微觀
一個只係指出問題或者該場部署 一啲好細節嘅嘢 小修小補

差一個機會

資深FIFA機迷帶樸茨茅夫奪歐聯 自薦做利物浦領隊 獲會方認真回覆

佢雖然係打fifa起家 但佢依家都係做現實足球嘅評論
就好似加利佬一開始都係冇執教經驗 係skysport講下波 一樣有得教華倫西亞

關咩事啊
華西嗰陣搵佢係因為個班主係獌狗

超級連結人=Hyperlink Man